中環附近有無平野（50樓下）食。。

就快破產，請救救小妹妹

麥當榮

太快活
大家樂
M記
吉野家

唔食

今日剩係食咗個飯團做晏就

係咪拍咸片個位

聽日一齊食？

華御結

今日食左了

大把啦
南記,筷子記,樂香園,沾仔記...

帶飯啦 褲妹

中環中心附近上樓飯堂

7仔首選

mark低先，唔該晒大家

賺錢啦 死窮鬼

搭車去去上環/Hku食冇咁嬲

南記 招牌河 $28
昭龍街是但一個平飯 $30-40
大家樂燒味飯 $35-$40
諗到再講

小雨天，露天排檔，忠記粥鋪，福祿壽

權記雲吞麵

hku rich 窮都可以食到50蚊樓下

昭隆街飯盒，福祿壽任裝粉麵飯
Market place $3x的三文治

如果有平啲更佳

Mcdonald happy meal $17

jolllibee

大家樂$35餐
昭隆街全部
jolibee
m記

筷子記

好難食

行幾步去食佳記

有冇名？

喺太興附近啲大廈
大廈門口已經有嗰日嘅餐牌

上環間壹新執左

同我食

幫我打飛機請你食

返champion tower 可以去邊食

外賣囉 有啲都係40蚊左右

Extra virgin
筷子記
大快活隔離間燒味
小雨天
連鎖系列
有心搵其實好多

kebab

我
免費

你咁有米
係中環咪係中環
有咩所謂
唔似我窮撚

福祿壽

如果中環有唐記包點就好
一個蒸飯都只係$25
加多幾蚊仲有埋菜肉包

係咪人人都免費

我寧願屌大家樂

唔係gay

你肯定要食褲妹？